返左個令月intern，啱啱聽返農夫d歌有少少想喊

啱啱ot完返到屋企，原來依家聽農夫d歌感覺經已唔同晒

粒粒皆辛苦

聽朝又八點九 一步一步走嘅一個一個年頭
為咗走去盡頭 一粒一粒都係辛苦嘅嗰日終於接受
終於 知道 粒粒皆辛苦

你的志願

幾耐之前 你依然
仲有夢想 去實現
一年又一年 你的志願
已經唔再係你的自傳
逐漸 變成你父母嘅續篇

重新找到你

早半生已充滿遺憾天天仿佛影印
如今過了大半生
原來從來你也不甘心

諗住幾時跳樓？

諗緊移民

真係唔錯

應該跳樓快啲
你係移到民就唔使係度諗啦

移左民但最近返左黎香港先發現香港既好
始終覺得香港先係屬於我既地方好有衝動回流
希望你會慢慢發現香港既好
外國並唔係你想像得咁美好

香港我真係諗唔到有咩好

做intern已經咁
你grad個時搵工仲灰
利申灰緊

出下去見識下咪知

Intern已經灰咁你真係出黎做野咪真係要跳樓

番intern就咁

小朋友，有排你喊